林奠落地獄！

女記者好波

聽到嗰陣都笑咗 橫掂問乜佢都講廢話